VIU TV 日本72小時 背景音樂

發覺片頭男聲唱果首歌好好聽
但用APP又搵唔到 上網又搵唔到
有冇巴打知係邊首歌